Denk nog eens na.
Dit is niet jouw recht Functie Denk, beste vriend! "
Niets zou hem ertoe aanzetten meer te spreken.
Hij keek even op een tijd, toen hem werd gevraagd om dit te doen; maar geen overtuiging zou uittreksel een woord van hem.
Hij werkte, werkte en werkte in stilte, en er vielen woorden op hem neer, alsof ze op een echo-achtige muur waren gevallen of op de lucht.
